拜登：經過我同中共對話後,飯民由DQ8變DQ4

左膠：拜登係唔同D,好過侵侵

FC撚:FC左未?又黑拜登，FAKE NEW 拉

拜燈: 香港三分一人送去集中營 其餘三分二可以繼續有效行駛基本法 嗱 我地透過溝通達成左共識喇

兩黨共式

大班又撐飯民接受人大委任又撐拜登,可能都係估到今日

民主共產兩黨

無錯喎 民主黨同共產黨 共識

四方西：最緊要有得king!

拜登：是我的帖文起了作用

人哋拜登話不分紅藍
共產黨同民主黨

林卓廷：贏嘅四比零

拜登 sir this way

拜登：xi this way

民主黨同共產黨

PandaandDonkey

如果DQ會係拜登責任 咁即係暗串之前DQ係侵責任姐

Elephant :

Panda: